親共既議員大撚把，點解何君堯呢條撚樣特別乞人憎？

乞人憎到連泛民 建制派 新聞界 記者 馬會同商會都一齊做鳩條撚屌
到底佢有d咩吸引力
其實何君堯出街驚唔驚比人暗殺

無人多謝你啊 垃圾

勇武派

城府深
樣奸
言論激進
有不死身

鼠王芬同元秋都好激進
但出黎個格真係無何君堯咁撚乞人憎
你係電視見到鼠王芬最多會屌鳩佢
但何君堯係真係直頭想衝過去打柒佢

佢真係唔驚比人打架咩行出街

唔撚配做人

朱凱迪太私文姐
我係朱凱迪我就會叫佢唔洗自我介紹 你已經夠出名

槍打出頭鳥

權貴要逐个亂棍。何得罪人多加上今次恐襲，打低佢冇人可憐，順手打擊礼义廉、鄉黑滅佢哋兵源，劍指區議會。一石多鳥。

因為佢十句有十句都係廢話同大話

食相問題

條友連自己友都屌，根本癲嘅。

親
唔識中文就做CD rom

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

格衰

以為係中聯辦契仔同班黑鄉撐佢就又囂又無品

成日講野唔經腦

班保皇而家都識玩condom 搵人做砲灰

其他奶共議員
而家係咪淆晒底

佢永遠對住你笑，笑到你心裡發寒

因為何君堯呢條友真係好小學雞

Upbeat佢老尾

吓 呢三個人我都覺得係好摟打架喎 不用分那麼細